孫興慜榮獲2019年亞洲金球獎，南野拓實第3，武磊位列第7

排名/球員（國籍/俱樂部/位置） 第一 第二 第三 第四 第五 總分 (佔全部票面總分百分比)
01 孫興慜 (韓國/托特納姆熱刺/前鋒) 35 7 6 1 0 258 (31.6%)
02 阿費夫（卡塔爾/薩德/前鋒） 7 9 9 4 1 114 (14.0%)
03 南野拓實（日本/薩爾茨堡紅牛/前鋒） 1 7 11 10 3 90 (11.0%)
04 阿爾莫埃茲·阿里（卡塔爾/杜海勒/前鋒） 3 7 3 4 1 64
05 阿茲蒙（伊朗/聖彼得堡澤尼特/前鋒） 2 5 4 4 7 59
06 戈米（法國/希拉爾/前鋒） 0 4 3 10 4 49
07 武磊（中國/西班牙人/前鋒） 0 3 3 2 4 29
08 達沃薩里（沙特/希拉爾/中場） 1 1 2 4 2 26
09 博內德賈（阿爾及利亞/薩德/前鋒） 1 1 0 1 3 15
10 保利尼奧（巴西/廣州恆大/中場） 0 2 1 1 1 14

計國藉定球會

是但
美斯咪又係拎歐洲足球先生

Afif 咁能廢都第二 ?

保利尼奧（巴西/廣州恆大/中場）

西亞狗又打J 喺歐洲主流聯賽搵到食嗰啲點都完勝西亞聯賽啦

無女

第2個條友贏亞洲盃+亞冠
正路冇兒子個癲佬穩贏

踢西甲廢到弱智

阿費夫 收皮 俾啲不知名球隊炒

西甲場第7？點排架

廣州富力個薩哈維拎神射都低過Paulinho

伊朗佬都唔夠兩件卡塔爾黎？
上年吹好大

法國同巴西人

法國?

紅牌唔扣分
唔計個格衰唔衰
好戲有分加

拎荷甲神射手個年就夠
今季艾斯蒙 （俄超）泰利美 穆哈密迪（葡超）3個伊朗人仲突出過查漢巴殊

講得唔好 我係想講阿斯蒙

阿斯蒙計上季尾去辛尼特接近場均一球ge表現 一定好過卡塔爾個2個 不過冇錦標輸蝕

另外黃喜燦都應該排頭幾

2020先

銀河日本仔呢

武磊降班膽喎即買即降

又亞洲人又亞洲聯賽外援

歷來亞洲第一人 又可以J